有無人可以factcheck?

有人話新民黨同工聯會會派300至500人扮黑衣人，完成任務並會收到$8000